PPRB連自己人叫咩名都唔記得

鍾蛇定忠蛇啊

13:44 條女話佢姓鐘 14:28 個男人變左姓黃

你點知的